秋天該很好

你若尚在場

🍁

哥

這個世界好得很～

天空多灰 我們亦放亮

程蝶衣

SO MANY TIME I LET YOU DOWN~
So many time i make you cry~

就像落葉飛

如果哥哥尚在場

深秋中的你填密我夢想

我多麼夠運